狗鐵站見到兩公婆戴住防疫手帶

係咪唔比出街....
好撚熬底

咩站呀屌

拎住d野似去緊酒店 or屋企姐

按 mic 叫司機處理

喺屯門定唔知之後幾個站上車 之後喺尖沙咀落左

希望係咁啦... 坐喺對面熬撚到

拉緊急制啦戇尻仔

返撚左屋企啦分分鐘傳撚埋比你啦

當場又唔撚屌

樓主rip

希望過兩日匯報新增個案無你啦

一睇就知係支狗